點講都好，迪基亞一定勁過卡斯拿斯

勁過33歲後嘅卡斯咋
卡斯02年得21歲對愛爾蘭救3個12碼，10年對巴拉圭又接實多一個
迪基亞今年幾歲又救咗幾多球話？

卡斯拿斯十二碼save rate 都只係21.3%

講派膠卡斯國家隊生涯最大粒膠係14對荷蘭智利兩場，迪基亞二十幾歲就已經喺對提子場波超越咗

卡斯拿斯世盃非十二碼save rate 係咪得14.3%？

你仲未搞清楚有拿華斯仲追迪基亞單野呀

[/quote]

都唔知有乜好抽
就算世界盃無表現,返球會打得好咪得囉
美斯c朗咪又係咁

評價一個龍門唔應該單單用救12碼率

曲直難分

垃圾獌狗

屌樓主老母，卡斯拿斯去左波圖都救到十二碼